我的選擇-景田

屌你老母咩，完全唔知搵班鬼佬鬼妹拍廣告做乜9，想表達d乜，最煩膠就係句普通話，

最後係個鬼佬乞兒度拎支水嗰下，真係十億黑人問號

根本成個廣告都無離頭，完全唔知關支水乜事